藍屍父母滯留「鑽石公主號」，TVB藝員感擔心！！

無綫合約藝員梁志健透露父母現正身處「鑽石公主號」，目前仍需在橫濱港口隔離，令他非常擔心！

梁志健透露父母的房間沒有窗，過去幾日一直留在房間內，似「困獸鬥」。父母已年過70歲，父親任職消防員，曾兼職為的士司機。

「我父母話噚日有花同口罩等禮物送畀佢哋，老豆話香港政府，唔知邊個，哈哈。」

中左肺炎 GG

屌,咪即係森美
森美藍屍??

藍屍廢老死到臨頭都以為香港政府送野上船

唔死都無用。

「我父母話噚日有花同口罩等禮物送畀佢哋，老豆話香港政府，唔知邊個，哈哈。」

兩名消防員在九龍灣時昌迷你倉四級大火中先後殉職，前日演藝界發起「向前線消防員致敬」活動，呼籲大家拿着寫上「向前線消防員致敬」的紙板自拍，卻被網民批評「抽水」，又指何韻詩、林榮基事件不見藝人挺身撐。有份貼相、父親又是消防員的森美昨在電台開咪為此講足近一小時，之後他在電話中說：「如果覺得啱嘅嘢唔敢講，係一個白色恐怖！」

藍屍

廢老抵死

即時：1235
幫手推上熱門呀！

「突發」全港首個零售界企業工會 「H&M香港員工工會」正式成立！將與港人一同對抗暴政！

森美老母

佢阿爸做消防又係的士佬

藍屍廢老黎。

森美唔係藍C

佢阿爸係藍屍

森美咁黃都玩分化，唔知樓主咩居心
拉

呢D廢老叫做黃？

「我父母話噚日有花同口罩等禮物送畀佢哋，老豆話香港政府，哈哈。」

啲花同口罩好似係日本政府送

森美係梁志健？

打著黃旗反黃旗

Google 幫到你

梁志健本人係咪黃都唔會影響佢阿爸深藍既現實

有個藍屍阿爸真係前世囉

標題冇話佢係藍屍 講緊佢父母姐

香港政府?? 佢老豆病到有幻覺?

睇完唔知到底藍係邊
的確有話送物資俾疫船班人喎
講香港正苦4個字就藍？
定係有其他報導？

樓主分化撚黎

佢老豆退休消防員黎wo

拉

分化撚block

樓主係連登著名五毛
Block

呢個時候仍然念念不忘林鄭會送物資去日本，

肯定係藍屍廢老黎啦。

你不願面對真相？

十個消防十個藍，尤其係老果班

佢老豆老母係藍唔等於佢係藍

文盲？

唔使字就重讀小學啦。

連樓主話邊個係藍都唔知

佢父母申報過政治立場架咩

咁你覆嗰條友做乜

用錯ac?

「我父母話噚日有花同口罩等禮物送畀佢哋，老豆話香港政府，哈哈。」

果條友似係梁生粉絲黎。

呢句證明到乜？
On99

一個死到臨頭都以為林鄭會打救佢既廢老

一係深藍、一係腦殘

自推咁多次都冇人回